呢個時刻大家點睇熱血公民

咸左
冇插旗嘅無名英雄?

今次低調到

真低調定失蹤?
有冇巴打還熱狗公道

依家都好少人認自己係熱狗
所以下面d人出咗黎都無打旗號

算把啦
下屆都收皮

尋日鄭松泰有出黎，無旗無宣傳
我尋日獻完花佢同我地拍一拍膊頭講左句唔好灰心同保重